［冇得fc]因生：（傳聞）港共準備‘有毒’顏色水嚟俾水炮車用

唔係話毒死人
但會㾗，有傷害性之類

建議
1. 小心
2. 中咗招，可考慮留啲sample俾外國化驗
有冇用違規武器

同埋佢話港共目標拉夠三千人